李顯龍夫人Fb轉發撐港警帖 官媒點評：支持止暴制亂

新加坡總理李顯龍夫人何晶（HO Ching），周三（4日）上午用個人Facebook帳號轉載了來自「撐警大聯盟官方討論區」的帖文。

對此，中國官媒《人民日報》點評稱，何晶的轉載，有支持止暴制亂的明確立場。

被何晶轉載的帖文寫道，「如果埋怨工作，如果覺得心裡面委屈，先看看下圖，3萬人撐起700萬人的安全，維護了300多萬人正常上班秩序，休息片刻又要投入風風雨雨的工作，由衷敬佩！」帖文並附有6張香港警察坐在地上休息和躺著睡覺的圖片，可見非常疲憊和勞累。

李顯龍夫人何晶。（資料圖片/AFP）
李顯龍夫人何晶。（資料圖片/AFP）

李顯龍（左）與夫人何晶（右）。（資料圖片/AFP）
李顯龍（左）與夫人何晶（右）。（資料圖片/AFP）
《人民日報》點評何晶的轉載舉動是「站出來挺香港警察」。（微博）
《人民日報》點評何晶的轉載舉動是「站出來挺香港警察」。（微博）

針對何晶的轉發舉動，《人民日報》同日發表鋭評稱，「同是發達城市經濟體，新加坡與香港既高度競爭，也是英雄惜英雄。因為相似，所以理解。何晶的轉發，既有支持止暴制亂的明確立場，也有潛台詞：什麼才是香港的核心競爭力？」

評論還分析稱，香港穩定繁榮，就會提升競爭力；香港亂下去，全社會都要「埋單」, 「止暴制亂要靠警方，但不能只靠警方。」

此外，「新加坡總理夫人撐港警」的話題也登上新浪微博熱搜榜，截至4日晚上9時30分，該話題有逾8800個討論，閲讀量高達1.5億。有內地網民表示，「感謝李太太理解」「感謝何女士，和所有心懷正氣，並勇於捍衛之的人們」。此外，還有人留言稱「希望全世界都能支持警察執法」，也有人表示「希望中國的聲音讓世界看到」。

凡是敵人支持的

關你撚事

你幫 支那近平含撚 都唔關我事

新加坡係最垃圾國家

極權圍爐

係香港，黑警係優差，行行企企又一Day，對比其它工作揾萬幾蚊做到隻狗咁。

做乜唔話外國勢力介入

Tamasek = 黑警

新加坡

朝貢國？樟宜機場幾靚，IT有幾勁都冇用。

坡狗

新加坡只係一個特別乾淨既豬圈，果堆南洋馬猴成日想取代香港地位，見到咩都踩一腳，將來光復之後一定要將新加坡視為敵對國。

於是新加坡唔係干預中國內政 只要favour 自己嘅就讚好，唔favour 嘅就係干預內政

按：有見坡狗今次食相咁難睇，咁q 想香港死，大家請罷去新加坡旅行，建國後可考慮同新加坡打貿易戰

中华人民共和国新加坡特别行政区

新加坡最唔想見到香港重生

.

[pink]九月八日 星期日
1:30pm遮打 ----> 2pm美國領事館

[size=6]為美國風災祈禱：

颶風「多里安」逼近美國東岸在巴哈馬導致20人死亡-

唱美國國歌、
揮美國國旗！！！

坡豬又走出黎擦存在感

一個無自由嘅地支持執法者
然後話一個自由嘅地方太自由

可唔可以笑出嚟

Btw 李光耀個女其實都係好人黎。佢地係有家族糾紛。圖書館有佢自傳可以一睇。

拉佢黎香港比警察強姦

俾著我都支持香港警察，攪到香港一鑊泡，新加坡就受惠啦。

睇返hk01報導(hk01紅媒得黎真係癡線) 何晶響李光耀死前攞走左一批50年代既文件？ 哇

民主垃圾

新加坡係香港最大敵人
敵人支持我哋就要反對

Who
不如估下你老公有幾多個二奶先啦

全世界最想香港死既國家係坡佬 佢地精過鬼

有啲新聞 tvb都唔censor...以為唔關事

綜合報道：新加坡pap應該係同國民黨差唔多情況。

支加坡
Chigapore

五星加坡

死開啦中国新加波省

何晶咪淡馬鍚主席囉
今時今日宜家李氏王朝開始風光不再，又投資左數以千億美金落中國，明知有機比人錬住都要去馬，為乜？就係李氏王朝沒落後，家族仲有錢，同新靠山囉。宜家比人支槍指住個頭話唔撐就唔駛指意拎得番d 本，咁佢有無得唔撐？

呢d 就係奶共奶出禍嘅好例子，同国泰、党鉄，各地产商同出一轍！

直頭要民主解放添啦

坡狗又獻醜

坡狗自己做緊監籠豬就想拉埋其他人落水

見香港沉落去，開心都黎唔切啦。
外資咪走去新加坡囉

支那01垃圾post咪再出

新加坡未夠奶共
應該全部新加坡人取消國藉，變哂支那狗
成為支那新省

無香港人想同新加坡爭啊，食相唔好咁肉酸啦

本人xxx，生性謹慎而樂觀開朗，身體健康，有堅強信念，過去／現在／將來無論遭遇疾病／政治迫害／生活艱辛等各種情況，絕不尋求自殺來解脫。如有不測，必有嫁禍，包括車禍／溺水都不可信。除專制暴政別無他敵，特留此存照。

#我不自殺聲明

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

831 失蹤左幾多個？新屋嶺拉左幾多個？放左幾多個？

建議發起我不自殺聲明運動

死玻狗

中國幾時去統一大馬 新加坡

Lee Kuan Yew is dead.
Fuck yeah the guy is dead

ok, newslen都有報

正式宣佈新加坡成為習朝嘅第一個朝貢國

屌樓主hk01打手?

文宣返大陸 話支持中國出兵統一大馬新加坡 收歸中國之下

黎明來到要光復這香港
同行兒女為正義時代革命

新加坡直頭想香港快d死，取代香港做亞洲金融中心

明唔明
香港死左
新加坡咪得益
比著我都撐啦

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

香港一國一制最大得益坡佬

關你撚事咩，呢個真係no stake in the society

敵人都支持既野
港共都照做

賤撚到

極權國家一定會支持狗賊㗎

自細教你扮鬼實際支共尤其福建幫外圍而已！！！

dklm, 你班友睇清楚啦，pap vs psp, 李顯龍vs李顯揚。Singapore都內部滲透緊呀

中共都係獨裁咋
新加坡直頭係家天下
同類人 講野實同聲連氣

新加圾恨做四小龍之首咁耐
最想你香港死

坡豬想香港收皮好耐 個沙特亞美揀東京都唔揀坡豬

樓主咁低能？share來把撚啊！

唔洗咁心急出嚟含維尼撚！
搞正港共之後！
下個就到你地班星共同台共！

新加坡是中國的
中國一點都不能少

屌你老味死坡婆
攪住你D極權過世啦

罷去星加玻！

IT狗表示寧願唔去新加坡

支持新加坡回歸中國

香港死咪益你班玻狗囉

仲有，佢地一撚樣係極權政府，梗係會支持武力鎮壓

如果玻狗出黎反政府，應該都會武力清場

支持中囯新加坡盡快回歸中囯

香港死左
佢就可以取代香港既地位

中共打晒飛機，轉頭啲坡仔拎返早排反中情緒出黎
個政府一轉口風，微博又 ban 都 ban 唔切
全球反共不是夢

有糧出 班狗唔L洗做呀
我理得佢訓屎坑 頂唔順米辭職囉
香港既事 關你L事咩
說三道四

南洋馬猴

口交部快快叫停干涉別國內政

馬騮？

中蟈內政不容他人說三道四

人地係做得岩，以前香港係對手 仲要最勁，依家人地超香港幾班 仲唔撚尻你？傻撚左呀？人地係串得起呀。

食撚屎啦狗警

沒有自由的國家別再公開談論他人的自由！支那人及其管治的國家都是奴性很重！

外國勢力又說三道四

屌你呀，撐你條撚呀，你個女人有咩資格出聲撐警，香港內政關鳩你事呀，唔好干涉香港內政呀，你理撚返你自己國家啦。

香港建國後
坡仔會自動收皮
trust me

邊位呀
冇人識喎

可以肯定講，連中國自己都唔想香港死
但新加坡就不知幾想香港死
大陸真係好on9

佢本身已經係第二任

中華人民共和國新加坡特別行政區

好似已經唔係

李顯龍嗰四件仔女得個大仔個樣正常啲

三萬警察支撐七百萬人社會？
係破壞啊，知法犯法啊！

新加坡心水好清 知道咩野對香港係最不利
同時比個訊息自己d市民聽 提醒佢地唔好亂黎

關你撚事咩

新加坡一向想香港收皮

香港事務, 關你 SINGAPORE 撚事咩.

最想香港收皮既國家讚你做得岩

外國勢力

新加坡特別行政區

新加坡本身係支持極權統治架，咩都係經濟行先，有立法禁講官法壞話。

新加坡本身係支持極權統治架，咩都係經濟行先，有立法禁講官方壞話。

說三道四

關你玻仔撚事咩

私怨坡

新加坡指指點點說三道四
我屌你老母屌你老豆屌埋你全家呀

係時候抵制dbs依間連保險箱都扔得嘅垃圾銀行

香港越亂，新加坡咪重好，吸哂外資

其實佢哋會唔會怕連港豬都萌生反抗意識，會燒到新加坡

仲有班人講 移民去新加坡

獨裁所以同聲同氣

講多句都要拉要鎖
新加坡只不過係一隻環境好啲既豬黎

香港死新加坡最大得益，完。

止暴? 721果晚要止暴既人係邊? 仲要點解唔俾人查佢? 分明用暴力清埸既就係呢班人…解決問題係要制裁呢班無法無天, 隻手遮天既警隊, 而唔係支持佢地使用更高武力.

國際線文宣要推埋新加坡同中共一齊死

中華人民共和國先揸波特別行政區

坡狗需要滅族

有無人搞聯署 屌鳩新加坡 總府

都算係國際戰一部份

佢地每1，2日 就評論香港一次

搞到香港示威者=暴徒

或者登報 眾籌

外交部發言人耿爽表示，香港事務全屬中國內政，外國勢力不要說三道四

收皮啦坡狗，經濟唔掂到要奶共生存，香港咁多示威都仲係經濟好過你班撚樣呀

屌你 佢地等左機會好耐啦
最想香港仆街
第一肯定係SG
第二馬來西亞

外交部出唔出黎批判外國勢力說三道四

又係極權

新加坡不嬲都想你香港死架啦

佢一直都係度踩多兩腳 有乜出奇

係。上次車過馬拉人，講起香港佢會登香港可惜，明白示威者點解咁做。因為馬拉都係一個有選舉既地方。

之後車過新加坡人，佢話唔明d示威者點解要咁，應該要比面中國政府，咁可能十年二十年後會比返d自由你地。

呢個就係有選舉同冇既分別。人民思想上都好唔同

新加坡想香港死係合乎國家利益

比賣港官員不知高尚幾多倍

佢地李家咪等於中共習狗

政治體系來黎講，佢都系半極權，之前有人屌李顯龍就比人捉左

即係話新加坡 popo 好快就好似香港 popo 咁？

急不及待想見下新加坡 popo 暴打濫捕當地人…

第一句好撚陰毒
想睇澳門藍絲同香港藍絲互屌

耿爽：新加坡係中國歷史固有領土，神聖不可侵犯。強烈建議新加坡華人公投併入中國

死外國勢力

其實可以幫佢地整下D文宣，同世界宣傳下佢地就黎變成新加坡市，到時睇下D外商會唔會撤走曬

星加坡最想香港死

屌你老母我係新加坡人佢唔代表我

新加坡極權過中共

香港愈亂
新加坡愈有著數
D熱錢去晒新加坡

南洋馬嬲

人地食住花生等你香港仆街咋
香港仆街就到你中共仆街啦
真係腦生蟲高級黑都追住奶

全民發起我不自殺聲明運動

本人xxx，謹此聲明：本人身體健康、思想正面、樂觀開朗、有堅強信念。
I xxx, hereby declare: I am healthy, positive, optimistic, cheerful, and have strong beliefs.

本人承諾，在過去、現在、將來無論遭遇疾病、政治迫害、艱辛或其他任何情況，都絕不會做出自殺行為。本人除專制暴政以外，並無任何敵人。如本人遭遇不測、自殺、失蹤或任何非自然死亡，包括車禍、溺水等「意外」，均為中共與港共暴政指使加害。特留此存照。

I promise that in the past, present and future, no matter whether I have suffered from illness, political persecution, hardship or any other situation, I will never commit suicide. I have no enemies other than tyranny. If I suffer from accidents, suicides, disappearances or any unnatural deaths, including accidents such as car accidents and drowning, they are all murdered by the CCP and the Hong Kong Communist Government.

#我不自殺聲明
#NoSuicideStatement

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

831 失蹤左幾多個？新屋嶺拉左幾多個？放左幾多個？

上個post
建議發起我不自殺聲明運動

譴責佢地支持警暴同納粹主義

驚香港輸出革命

日日百五人口生力軍益你

新加坡可以話係一人政治

干預他國內政喎

玻仔怕我地爭取到民主

關,外媒講明香港死咗,會去新加坡,而唔係深圳

新加坡特別行政區？

強烈譴責赤納粹勾結外國勢力，容許禍國分子對香港內政事務說三道四

又可以奶共，又可以漁人得利

好想香港死

得啦，佢地唔單止撐警，仲撐中共，
岩既啦，最好送埋個國家俾中共，日日屈膝勾頭......

獨裁就收聲啦

刑罰都係勁過中共

獨裁國家

新加坡一向係敵人

經濟勁過我地又點 民主極權呢d比我都唔要 你咪繼續發展第一囉 無自由毋寧死

果邊李家，都好驚新加坡人有樣學樣。

哦，所以咁樣就唔算干預中國內政喇？

佢老豆真係比佢激到彈起

吞併澳門將佢變成一個自治共和國,成為香港聯邦嘅一部份.

極權國家黎